有冇人返工一直都無咩壓力無比人鬧過

睇到有post話
翻工翻到喊係咪人生必經階段？
其實都幾心酸
仲要返到有精神病

我
做開遊戲測試員 打下機就一日 除咗人工低d之外都無乜唔好

有幾低

番pt番到咸

一萬/月
無得加人工咁濟
明明好多人入錢落去玩

我返工就係整到d人喊
唔喊就打到佢喊

唔洗寫report?
例如有bug/感想改善空間
你係做pt?

Pt 10k?

無理由返份10k full time

有
不過係最低層工種
人工低又冇前途果種

愈沒前途個d咪愈少壓力，睇自己想點行姐

返咁耐工無俾人鬧過
試過幫公司搞到一鑊粥咁
老細都係面黑黑咁講：
下次唔好再錯同一樣嘢
出返房其他同事話
如果係其他人佢一早屌到拆天

番左7年 1次都無俾人話過 0OT 遲到早走呢d例牌

你做接生？

人工穩定地低係事實 頭幾年就加多d 近幾年都係得10%左右

笑左

應該黑警

無咩人敢鬧我。本身有少少霸氣。
無經濟負擔，鬧我，我唔做。
啲野老闆你自己做返。
有人叫我做野態度唔好，我會投訴，老闆唔搞，唔做。

比人話過 但態度唔算鬧

FG 第一份工勁大壓力，返到家虛脫咁
然後第二、三份工完全無壓力，無鬧過
老細好肯聽我建議

可能你係大老細私生子

自僱？

rich

巴打天生係咁？想向你學習

蕭生老闆來 鬧人就有